九龍城一間中學女學生影相時失足高處墮下不治

九龍城延文禮士道嘉諾撒聖家書院，一名中四女學生早上9時許，懷疑在校內影相期間，失足由高處墮下受傷，昏迷送往廣華醫院搶救無效不治。 警方正跟進調查。

原文網址：

點解要企危險位....

打個卡啫

影咩相

以前中學啲人挨喺走廊圍欄
成日凝住會唔小心跌落去

鬼故

撳入內文話一樓影相

d中學走廊係開放式
上到高層望落去都驚驚地
有畏高更加唔駛講

估唔到連學校都有國安臥底扮學生

返學做咩要影相

痴撚線㗎

手足

咁樣死法都幾戇鳩

好突然

係 比人撞一撞分分鐘就失平衡

啲女為咗紅為咗出位為咗hit rate 究竟可以去到幾盡？

女仔同矮撚唔洗驚啦
仲矮過圍欄

rip

屌你老母

以為呢啲係大陸先會發生

邊個位

欄杆全部有再加高
點解會咁

又冇可疑

諗起之前酒店天台泳池條女

唉

趁熱🤕🥴

堅唔堅啊

RIP

如果無死到
應該成為人生嬴家

屌曬左咁靚既閪

懷疑在校內一樓影相期間

慘 , rip

btw 影咩相 ? 小息自拍 定 上緊堂 ?

係班房定走廊？

聖家係咪培道對面？

你老母就真係比人推落樓

你冚家都俾人推落樓

臨畢業前影定？

無事無事 籃波撚練緊fadeaway啫

Rip

P for PR 狗

多謝連登 Admin

10 月咋喎

一樓都有最少4米喎

疫情期間好多嘢話唔埋

唔爭氣笑咗

點影法呀？

但呢個好似唔死得 好似重傷炸喎

頭落嘅話一米都死得人啦

下個account 醒目d
blocked

已封鎖會員 平胸好醫生

咁都有啲 case 係 生還既

依個妹妹 可能頭落地先, 唉 不幸

已封鎖會員
利群樓主

5 毛，block

懷疑在校內一樓影相期間，失足由高處墮下受傷

有幾高
不過都9成係要影啲高難度女神相咖啦
坐上個博到 一係就單腳咁

係咪影班相喺台上失足？
btw rip

中四炸啵..
以前除左要拍攝 或者畢業班last day
如果唔係都唔會俾人係學校影相

同師姐影咪有可能

進化左做passed away

周庭師妹

你點知的？

下十零年都唔深？

做咩咁多曱甴係上面留言？

含撚啦屌你老母

以圖搜尋：台妹

你做乜撚嘢四圍post

影相打卡企欄杆邊？

你調轉左? 就係咁細個死左先傷心欲絕喎

無死到喎

要respect下d ig attention whore
用生命黎影相

01報八樓

呢個post好多弱智人士

樣靚唔代表閪靚

則邊同學/人會係咩反應?

A: 仆街, 今次大撚鑊!! (一齊影相的男同學)
B: 唔係下話, 咁大鑊!! (副校)
C: 行開先, 唔關我事 (自私撚)
D: 狗衝落去, 睇下傷成點, 仲有無得救 (平時唔多出聲的男同學)
E: 呆左 (毒撚男同學 / 男朋友)
F: 丫(女同學/婊)!!
G: 烏個身出去睇下點, 再決定點做 (八掛撚)
H: 打電話報警 (社工)
I: 通知校務處 (咁撚大聲都唔知去死啦) (正義撚)
J: 無反應 (中立/綠屍)
K: 唉 (嘆息又消失一條生命) (校工)

777

影相都會跌死？

why??

下......

對唔住我笑左

屌你老母利群仔

希望你全家比黑警強姦

又block 1隻

on9樓主自爆

女校邊有咁多女校男生

影相時失足？查下會唔會學校有女童黨掉佢落樓

手足
前線巴等你返嚟

學生妹
RIP

女校?

釣到好多5毛

未畢業 未結婚生仔
好難接受自己個女咁細個就死左

而家啲女校有男同學咁開心㗎咩

吊, 點知係女校啫....

所以話啲恐懼撚驚個垃圾肺炎 不如驚出街比車撞死小心啲過馬路、 行山小心啲唔好跌死、早啲瞓做下運動防止猝死好過

好驚唔驚 驚個死亡率0.幾%、8成人都輕症既廢炎

花式自殺真係識條鐵咩

好似話17歲

嘉諾撒系列都唔識？

達爾文獎

事主嘅朋友唔好睇呢個post啦

笑咗

平胸好醫生 #241504
封鎖原因>copy下面圖片網址

等睇恐懼撚駁我
全球近10億人已染疫都仲驚驚驚
驚到入棺材啦

人地中四炸

我只係睇下標題.... 對唔住咁多位, 願諒我.....
你地加番D女同學反應囉, 我又唔係女同學, 我點知佢地會有咩反應....

屌 好多痴線佬

依家啲恐懼撚駁唔到
潛哂水啦

大把中四都係牛肺

On9仔

張達榮

Darwin Cheung

😲

關年齡咩事
塊閪靚唔靚係天生

好撚精辟呀屌你老母

實在好多問號，希望知情人可以講吓發生咩事...
點解會影相? 點解會失足? ...

Fade away 最長騰空時間世界紀錄保持者

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

Link入面張相搞到我以為佢10幾樓跌落黎

如果姦屍唔犯法，我會去姦到佢死

邊個話死亡率零點幾%

影人定俾人影定自拍？

如果倒帶會點

rip
同學老師應該都好需要心理輔導 個同學忽然走左..

一樓跌死，應該個肉身仲保留得幾好🤤🤤🤤

有段距離 不過喺正華徳小學隔離

沖出黎柒

真係想像唔到 上上下堂發現啱啱先HI完個條友死左自己會有咩反應

attention seeker

好笑

一個post釣到咁多On9＋五毛
Btw RIP

痴撚線，成個post啲comment冇個正常。。。

屌 見到班強姦犯走入女校既相 好撚想嘔

你回錯post定做乜鳩

你係咪睇得太多我迷失在這場愛情遊戲

有啲新聞話有遺書...
.
btw rip...

民生後面

tenet

其實有幾多中學係校內死過人

真係好撚柒煩
乜撚野都手足手足

又無可疑
黑警死全家

所以係影遺照？

啲報道差咁遠嘅

畢左業生左仔會好啲認真問

連登仔：差佬推落去既

講手足俾人屌到仆街 講呢d反而冇咩人屌

人地得罪你咩
好地地係要搞鳩人

睇番條link o既報導

一樓...

自然淘汰

5毛開工，要幫中共淡化武肺，
怕比外國針對。

64無死過人
武肺亦都無死過人。

自然淘汰 冇咩on唔on9既

有d咩死人冧樓都一定有d柒頭衝出黎手足手足
一係就五毛，再唔係就on鳩懶好笑

唔只hk01咁講

嘩，好慘咁樣死左，供書教學咁多年

果然係連登仔 得一句新聞標題都可以聯想哂成件事嘅起承轉合 唔知頭唔知路都硬係要衝出嚟口臭幾句
Btw rip事主朋友仔唔好睇呢個濕鳩post

唔洗問肯定又係拍埋d rooftopping嘅呃like相出事
不過死者已矣
RIP

上上下堂影相

唔係掛

酒吧單嘢都係

sor
啱啱先睇到話有遺書
我收返

冇可疑

好少少, 因為有「後」

咁撚牛b

老師誤殺?

蘋果話8樓🤔

btw rip

唔係失足
btw RIP

原來自殺，但揀係學校自殺。
呢間學校會好猛鬼。

屌商業電台fake news
咁撚垃圾

noted

今日唔知聽日事，一停課隨時今日就係last day

藍波撚真係好ON9

坐左上去？

因為班狗唔會講
記者都係問現場班花生友
咁班花生友都係知啲唔知啲, 每個講都唔同
最後記者運用推理能力作文埋尾
所以死咗中佬一定係好爸爸、經濟支柱咁
都係記者"推理"

跌之前仲整到個大風車
勁

玩具害撚死人

痴撚線，blocked

籃球撚幾時都係成個傻閪咁款

中四last day都去到咁盡

1樓點rooftopping

佢成功咗，就係要玩膠玩到我哋麻木同厭煩，以後就唔再理上年堆「死因無可疑」嘅墮樓案。

一樓都跌死

重暖，唔好曬⋯

福氣嚟㗎⋯⋯

救佢嗰兩個人反應時間好快

有錢就叫幫佢照顧有個寄托
冇錢就係多個負擔

咁樣膠化 好咩？

又被自殺

應該係換冬季，影夏季相？

副校係唔比社工報警

後尾新聞話係八樓
仲要有遺書
所以我收返

你唔死冇用

所以bb就唔傷心

一開學又有呢啲自殺

究佢係點死?自殺定意外?垃圾記者fact check到未?

你老母都俾國安推落樓

佢咪死左囉文盲

佢已經死咗

咁都講得出你係黑警？

啫係仆街學校隱瞞？
扮係意外？

咁好大機會係手足

都話咗唔好用我嚟借力咯

諗定下個ac叫咩名啦弱智仔

清走先 成班口德村村民嚟緊

一世都補唔翻穿針嗰下'soup'聲

你返屋企幫你老母執骨啦

欄杆好高 基本上無可能唔小心

我地成班連登仔連人地點死都未知

唔好咁多人quote #9個傻閪
有幾個幫手屌其他人負皮同blk就得

呢啲擺到明係引戰用 你多人覆佢就中計
跟住討論唔到主題 變咗屌佢

17歲先中四 應該有留過班啦 我諗都係學業問題所以先咁

好似好耐冇聽過啦

咪咁仆街啦

有冇類似嘅圖

你老母比人推完再推落樓

Google下聖家書院或者禮賢會彭學高你就知我講咩

支畜常落

每間報館內容差咁遠
又一樓又八樓 又影相失足又自殺
Btw rip

逆熵

881 fake news 啊

其他新聞話8樓

無人講黑警又推人落街？

中學師妹rip...
希望你一路好走...

一樓係跌唔死架 最多斷下手腳肋骨咁
係死就係被人打死所以先有被自殺呢樣野
講開又講 就一年喇

btw 女學生RIP

咁又唔會
圍欄多數用石屎
隨非偷工減料

... 女學生 點解又全裸 一個跳高高手 點會揀跳樓手足

去過呢間學校，佢結構好奇怪的印象中。
地下要搭𨋢先上到操場好似
所以可能因為咁唔知計一樓定八樓掛

支那真多弱智

希望你之後會開心啦

有遺書……仲專登係學校跳，睇黎學校好可疑。唔通俾阿SIR搞大咗個肚？

雞蟲死開啲啦

師妹rip
希望大家比d尊重死者啦 唔好作無謂猜測啦

你去咗邊？我讀咗6年都唔知有𨋢上到操場 仲以為上完條斜路就到

老帽同意

大斜路個位冇𨋢上操場咩
咁係我記錯了sorry柒咗

oh

手足都姦

一係行樓梯一係上斜路，計唔到8樓。

師妹RIP

會唔會係俾人杯

見到5毛就block 唔洗回佢

九龍城延文禮士道嘉諾撒聖家書院有女學生墮樓死亡。事發在早上9時許，死者是一名17歲中四女生，警方接報到場調查，翻查閉路電視片段後，發現女生自行步上8樓，約10分鐘後自行躍下，昏迷送院，搶救後不治。警方無檢獲遺書，已聯絡死者家長，死因有待驗屍確定，初步相信案件無可疑，列作有人高處墮下處理。

原文網址：

你收嗲啦

直接負皮 block 好快呢啲傻鳩就block 曬

邊間報館先係真相
有無同學可以講下...

致敬科比

黑警國安殺人從來都唔會有真相

最緊要既係，張相有無影到?

佢知道佢等唔到

Giuliani 唔係民主黨ga 咩?

唔係幾信失足

你老母一定係比狗屌過

之前教育局請退休警駐校，係咪已經實行緊？

即係個新聞 標題撚

拿朝早881真係咁寫，後來佢自己改左

警方經初步調查後，在現場未有檢獲遺書，相信事主由上址一樓層墮下，並檢走其個人物品調查，她的死因仍待剖屍進一步確定。據悉，死者生前受學業問題困擾。

17歲中四應該留過班 rip

係其他post block咗，五毛嚟

啲新聞好飄忽

【14:15】警方表示接獲學校職員報案，指17歲女生倒臥在上址，懷疑她從高處墮下。人員接報到場，女生昏迷被送往廣華醫院治理，其後被證實死亡。警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信事主從上址一樓層墮下，死因有待驗屍後確定。據悉，事主曾受學業問題困擾而不開心。

最高係新翼 好似有8樓 多用途室黎

屌到佢返生

屌

應該係中六同學係1樓禮堂影相嘅時候佢上左去

嘉諾撒都唔識 真係好打極都有限

想見到rip可以唔使上連登

17歲中四 應該留過兩年班
嘉諾撒都係band 1名校嚟 讀唔掂咪轉校囉 做乜咁睇唔開

死者到左大圍站未

幾時到班企係馬路影相既kol死

兩個白色衫既反應好快，其他果D仲未訓醒咁，企圍欄果位反應直頭癡呆。 對比白衫果兩個。

五毛黎
一早block左

五毛一早block左

次次都一堆人中招，其實佢就係想你屌佢，膠化討論

以前小六試個有兩個男同學好FD，一個發左育既抱起一個未發育既，係六樓舉埋出街，之後俾訓導屌到仆街，問知唔知咩係樂極生悲，但因為都倒數緊畢業日期無罰。

現場消息指出，死者17歲，為該校中四學生，由校舍約8樓位置墮樓。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信女生從上址一樓層墮下，死因有待驗屍後確定。有報案人發現該女生事發前曾以手機拍攝，一度以為她因拍攝失足，惟警方翻查閉路電視及向其家人了解後，證實女生墮樓，懷疑她生前因學業問題不快。

係 好多其他人完全未反應到

Bye

N賓真係幾時都咁高汁

屌 入面個post之後較咗unread 但之後係咁喺browsing history到彈出嚟 㩒咗幾次變unread都彈出嚟 好撚邪呀屌

blocked

學校影相啫唔洗咁搏

真心
佢呢個自殺手段會影響唔單止同班同學，仲會影響全校師生...

張圖咩原來而家咁多老母接中學生放學........

師妹 RIP

件事發生左， 學生情緒唔穩定， 正常都安排家長黎接啦

R.I.P.

警方接報到場調查，翻查閉路電視片段後，發現女生自行步上8樓，約10分鐘後自行躍下，昏迷送院，搶救後不治。警方無檢獲遺書，已聯絡死者家長，死因有待驗屍確定，初步相信案件無可疑，列作有人高處墮下處理。

原文網址：

881話自行躍下？
早上見到話係影相嘅
但成日都搵唔到第2個source 都係話因影相失足

我下次見到你就真係推你落樓啦

應該係學校作原因嚟掩飾自殺真相
仲有你地班人可唔可以尊重下死者
人都死咗仲俾你地班仆街意淫

好多同學目擊到過程

r.i.p.

已block
由得佢單機就ok了

唔做都做左啦
可以點
話曬手足黎

我諗個女仔係影緊學生會丶社丶Soc 嗰啲宣傳相

自殺 有遺書

聖家夏季 梗係要影

原來係咁，rip
香港呢個社會真係好壓抑

家駒都係

睇咗百幾個comments
正常嘅唔夠一半

說了這句有甚麼好處？

我知 純粹想帶出訊息比呢度既人
我雖然唔建議自殺
但你硬係要自殺 我阻你唔到 但盡量唔好影響無血緣關係嘅人囉

班中學學生妹親眼見到呢啲咁驚恐事
唔誇張 真係會令佢哋一生有陰影

係咪欺凌問題

隔離民生都唔少

咁似大陸某富豪下場

笑撚咗

你仲有無理?

大陸有人死我都會唔開心
但連登就有人笑
你哋到底有幾憎

翻查閉路電視片段後，發現女生自行步上8樓，約10分鐘後自行躍下

????

有無fc過係咪真為咗影相？
死者同家屬都已經好慘
仲要係度屈9人係為呃like 死 屌9人 咁樣真係好咩？
Ai 2020 幾時完？
rest in peace🙏🏻

睇曬d新聞，應該係跳樓自殺，唔關影相事
不過咁岩同一日係中六畢業生影相日，所以先誤以為佢係影相跌死

舊生推
係呀學校一睇username實知我係邊個
但有啲野真係不吐不快
如果個學生好地地 會唔會選擇喺學校跳
揀得喺你hfcc跳已經係一種表態

點解咁耐都未有人整倒帶版

有料爆？

想聽咩

內容要juicy

冇咩所謂，你講咩我都有興趣聽

呢個校長以前喺學校係教數學
啲學生成日笑 話係咪佢喺成間學校最無乜用 所以就求其掟佢上去做校長都唔會影響到學校運作 又唔洗再請個新校長
佢以前教數學嘅時候 最出名就係每堂check classwork 本classwork book就算係同一本 由第一行傳去第二行 再傳落去佢都唔知 佢根本check咗好多次同一本野
每次有問題無人識答就話”bonus mark” 大佬呀都冇人識答 你bonus有乜用
上咗位後都只係識做門面野 唔俾一啲攞校外獎嘅學生受蘋果日報採訪 話蘋果日報好偏頗會影響校譽
又拒絕Cambridge話嚟學校搞talk 因為佢覺得自己啲學生入唔到Cambridge
校長就講咁多先
老師有一堆有heart嘅都已經走哂 每個都成日呻喺聖家太多政治(don’t get me wrong 我意思唔係每個走嘅老師都有heart)
然後剩低嘅老師多數教咗好多年 亦都多數係好保守作風
佢哋甚至容唔下人哋嘅一句問題
我眼見嘅呢間學校係金玉其外 講到自己傳統名校
bullying嘅情況 老師係唔會處理 甚至同啲學生一齊玩9某啲唔受歡迎嘅學生
從來都唔會俾少少privacy俾有情緒困擾嘅學生 你一有問題全級都知你有問題 因為老師同學生之間會gossip
有啲過份嘅老師 甚至會當住全班面笑9某啲同學
呢啲我唔知叫唔叫爆料 但我身受其害 尋日諗返起都喊足幾粒鐘 其實係好恐怖嘅一回事

學校不準使用電話
有d學校帶電話都唔得

內文話約10分鐘後自行躍下
唔係失足wo

Cut咩呀？

聽落個校長都幾廢喎，咁既人都坐到呢個位，間學校都唔慌有進步啦

新嚟我唔知 grad咗幾年
我有同好多人講 但佢哋都話係我問題因為我係b嘛
頂其實真係自爆post

佢姓鄭 花名叫廢井

用力一推希望有人關注學生情緒健康

連花名都有個廢字，睇嚟都真係好廢，仲有冇多d佢既廢野講嚟聽吓，好似幾有趣咁

下下下
好多面油教數果個miss cheng做咗校長
其實我唔覺得四萬做校長好
我都係覺得以前sister做校長好啲
自從畢業之後聽到有8-10個老師一齊唔做就知有問題
蓓蓓老師同英文mrs.wong真係好老師嚟
利申：N年前畢業